（公投）籃波定拳擊娛樂性高啲？

大家覺得邊樣搞笑啲？

籃波
拳擊

咁拳點都好睇過玩具嘅

Agger

投唔落手